大家點睇Audi S1

R周車 4環
231匹
棍波車
Quattro
0-100km/h 5.9秒

No thanks

唔錯呀，罕有，改裝潛力大。

佢口價貴，好似要四十
用廿頭買架swift sport,有剩改到曉飛都得
除非你有R洲車情意結

十幾萬可以點改